【313】謝安琪生日CB 推出新歌《再度》 超正！！！

傅佩嘉作曲

靚靚近照

43歲生日快樂呀Kay姐
年年有今日 青春常駐 繼續出好歌

大家有咩祝福說話送比佢呢

不了 14年果個佢好啲

不了
佢老公有個黑警細佬
仲未肯割席

14年佢為咗支持我哋 失去得太多 比佢抖下 專心唱歌好冇

唱唔落
佢唱得落
我地都聽唔落

收皮啦

整容西一個 偽人

你走啦

垃圾 返深圳唱啦

你俾返個ac人未？

Juno唔止share人老婆，仲share埋衫俾佢老公

Kay冇支持過中國㗎

對佢依家嘅歌一啲感覺都無
ig、fb都unfollow埋

仲有大大頂帽

偽人唔出聲就預咗

但靠政治彈起嘅人唔出聲？不了

無悔未曾可將你改變 都不被你污染整容kay今次有無出過聲

偽人 不了

點解係都要受人洗腦話Kay靠政治彈起
明明係囍帖街
一路以嚟最hit嘅歌 鍾無艷 年度之歌 羅生門 山林道 有邊首關政治事

佢只係一個歌手 14年為咗發聲 比人打壓到咁
香港人又比咗D咩佢

不了

藍絲，不了

若你為求風光去鞠躬 祝福你成功

下面篇文仲要打埋啲造作嘢係咪風格嚟

黑警死全家

Who?

謝安琪曾說，皇后碼頭清拆後舉行的《城市論壇》觸動她托黃偉文寫關於保育的歌，《囍帖街》就此誕生。而《囍帖街》表面上是一首情歌，實際想表達對灣仔利東街被清拆的惋惜，也暗喻了香港主權移交後的環境變化。

夠膽死話囍帖街唔係講政治
當你後面暗喻係諗多左,前面講保育已經係政治野
清拆皇后碼頭可以講係成個香港本土思潮既起點